自稱中上靚仔嘅 夠薑就同我入嚟!!!!!!!!!!!!!

既然你哋認為自己係中上樣靚仔 而家俾個機會你哋 講下

-自己個樣貌(生到點)
-中上樣為你帶嚟嘅好處
-自貼or post一個最接近自己樣嘅明星

come on handsome boy

當然 生到好毒好柒嘅巴打都可以一齊加入啦

不過玩法就有啲唔同囉

-自己個樣貌(柒到點)
-毒撚樣為你引致嘅悲劇
-自貼or post一個最接近自己樣嘅動物

自貼相嚟???
ok喎 佬味重 引死我咩

樓主唔開始玩
我地點玩

收皮啦屌 我都唔識 好打極有限啦

ok 我嚟先啦

-我有一對大眼 下巴兜兜
-引到啲女成日討論我

sor post 錯圖 其實係咁

上帝真係特別錫我

我想識你喎 tg ok?

我俾唔少人話過我似沈震軒囉，咁樣我都唔知係讚定彈....

利申：我打死都唔會自貼，我承認我只係油頭毒撚

大眼 雙眼皮 咀細 鼻唔夠高 鼻頭尖 下巴長 劍眉

但頭髮唔夠多同密

我係神級靚仔
唔係中上

多謝賞面

似咩明星先?

人地話又點計？

好似韓仔，但唔算好高得180，最多人講嘅就話氣質似exo個志勳 樣嘅輪廓似金在中同埋李敏鎬，我自己就覺得似李敏鎬多啲！

Edc

屎忽可以吊得高啲嚟賣

都得 嚟啦 玩咗先

咁咪好多女等住你屌?

自貼俾大家開下眼界

拍過拖未?

未

事實係，平時ig都好多人撩，出去飲嘢啲女都會主動抄牌，不過食得多都會厭，已經無咁多心機搞呢啲，專注工作上算